#структура
Этот неймспейс прилинкован к неймспейсу Site и использует его основные шаблоны (меню, дебаг панель, уведомления и т.д.) При этом в себе имеет только необходимые шаблоны для текущего неймспейса.